晚間討論Post （請幫推）

呢個星期開始日日都見到不論係連登定Facebook都有一班人share講「好嬲好嬲/要儲一星期好嬲，跟住星期一照常番工」呢d言論。
如果大家身邊都有呢d人應該唔難發現係同維園呀伯一樣睇住直播冷嘲熱諷，唔會選擇比任何意見改善。
第二好多人都話好似冇計劃冇目的冇升級，作為一個普通網民，我唔想知勇武/行動派有咩計劃/行動/點升級，呢到係公海黎，如果你想探究就應該自己踏出一步，而唔係係公海散播失敗論。

第三的確要正視「好嬲好嬲」呢個論點，的確係有冷嘲熱諷既成份，但係實質錯唔哂，但散播失敗論同時，你都要明白一場社會運動上民怨係一個好重要既數據，唔可以話口講嬲完冇行動就係廢話。

呢個post既重點要討論到底普通和理非可以有咩實際野可以做？

歡迎任何位置手足討論